點解有啲女會特別鐘意有老婆/女朋友既仔？

如題，點解唔搵d單身既呢？

因為身邊有伴既都係筍盤

因為佢要嘅唔係愛情，而係一種好勝嘅佔有慾

瘦田冇人耕，耕开有人争

但結局卻是悲慘的

唔會太chur自己

搶到有虛榮心

呢個世界咁多人
總有啲人係痴線架啦

支那人屌你老母

sor個輸入法 auto correct

身邊總會有1，2個

分化兩性 標籤女性 拉

屌都曬尻氣 直接block

點解我識嗰個係我有老婆唔同我一齊，但又要開始。。。。。